如果射雕一開始係po係講故台，實比連登仔屌死

啱啱睇左⼀次射雕本書
入面啲巧合多到離哂譜
姐係我都明睇故咪駁故
但係啲巧合位真係過份左少少
如果投入咁睇既話，真係會睇到好撚燥
我都數唔到自己講左幾撚多次邊撚到有咁橋架
當有誤會既時候啲撚屌一定唔肯講清楚
我同黃蓉bb要長相廝守嗰陣一定有啲撚樣出黎阻撚柒住
如果而家po係連登一定比啲連登仔屌佢又冇甜又長又多巧合到on99

利申射雕係我第一本睇既金庸

咁你睇倚天屠龍記一定仲燥

不了，睇完呢本都已經慶過火屎
唔撚睇算了

你個名

佢老尾我幾廿萬次有機會同黃蓉bb長相廝守
佢就係咁搵啲撚屌出黎阻鳩住

正皮比樓主

我.....我......我都不知如何感激你的恩情

留名睇樓豬比狗咬

講得啱，小說世界個地圖細撚過九龍，郁啲就撞到對家

不過你都要諗下金庸作品係咩年代寫成
嗰陣讀者同作者諗嘢冇講求咁精密

其實都唔係話唔精密既
只係佢太巧合得滯會令人睇嗰陣睇到燥

頭盔先
唔係屌唔好睇只係覺得冇咁多巧合再好睇啲

護送me ok

有冇例子

去到天南地北都可以撞返同一班人
最屈機係茫茫大海都撞到，
周伯通仲要騎鯊魚出場

呢到我睇到係咁屌
心諗痴撚線咁都撞翻班仆街

最燥係密室療傷個陣
齊曬人咁濟

真喎好似成個天下啲武林人士都去撚哂間屋仔咁

我睇嗰陣都係咁諗

不過如果冇依啲巧合又好難睇到咁多角色之間嘅互動，到時又變咗冇咁好睇

我細個睇嗰陣都係咁

特別係密室療傷嗰到

緊要關頭咁啱開唔到聲叫老豆

咁啱又比人開到門

一連串巧合

巧合得滯就好似有啲on9🤔

係咪應該唔再睇其他